突發！熱刺2019官方刊物流出！

主題曲都有啦

真係好為香港球迷著想

我屌你老母

我熱今年就拎比你睇

唔明

我叫你未來熱